{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402207",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수르씨엘"
    },
    "text": "「スルシエル\\n\n京畿道軍浦市山本洞1151GSフィットネス1階\\n\nカフェ/居酒屋-喫茶店、10:00~24:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし、コーヒーを直接炒める焙煎コーヒー専門店スルシエルを紹介する。 良い生豆をローストすると、苦味や焦げた味ではなく、コーヒーの濃い味とコーヒー固有の香りがする。 良いコーヒーは味と香りでその価値を表現し、良いコーヒーがおいしい理由は古いジョンブミより新米で炊いたご飯がはるかにおいしい理由と同じだ。 コーヒーをよく知らなくても、スルシエルのドアを開けると、空の下で一番おいしいコーヒーに出会うことができる。 コーヒーに対する真心と自負心に満ちたコーヒーで、無料おかわりとセルフトースト無料とセット割引まで、オーナーの人情も感じることができる。」",
    "QA": [
        {
            "question": "スルシエルの場所はどこですか？",
            "answer": "スルシエルは京畿道軍浦市山本洞1151GSフィットネス1階にあります。"
        },
        {
            "question": "スルシエルは何を提供していますか？",
            "answer": "スルシエルは焙煎コーヒー専門店で、コーヒーの生豆を直接炒めています。"
        },
        {
            "question": "スルシエルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スルシエルは10:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "スルシエルは何日でも営業していますか？",
            "answer": "スルシエルは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "スルシエルの席数は何席ですか？",
            "answer": "スルシエルには30席あります。"
        },
        {
            "question": "スルシエルには個室はありますか？",
            "answer": "スルシエルには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "スルシエルのコーヒーはどのような味がしますか？",
            "answer": "スルシエルのコーヒーは苦味や焦げた味ではなく、濃い味とコーヒー固有の香りがします。"
        },
        {
            "question": "スルシエルのコーヒーはなぜおいしいのですか？",
            "answer": "スルシエルのコーヒーは良い生豆をローストし、古いジョンブミより新米で炊いたご飯がおいしい理由と同じように、味と香りでその価値を表現しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーをよく知らなくても、スルシエルでおいしいコーヒーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、コーヒーをよく知らなくても、スルシエルのドアを開けると、空の下で一番おいしいコーヒーに出会うことができます。"
        },
        {
            "question": "スルシエルにはどんなサービスがありますか？",
            "answer": "スルシエルでは無料おかわりとセルフトースト無料とセット割引のサービスがあります。また、オーナーの人情も感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 428
    }
}